[純觀察]發覺一個post去到300個comment就會開始不斷重覆自己

一個post係認真討論去到300個comment之前都仲會有啲新嘅idea同point出到黎，但係一過左第300個comment就會開始有唔追post嘅人入黎問一堆已經討論過嘅嘢，之後就係不斷覆述我上面講過嘅嘢。有時真心有啲炆陣，有啲人當正自己發現新大陸覺得個point會攻到我死就係咁用黎啄住我，但係最慘係佢講啲嘢如果佢有追返post就知其實我已經有駁過嗰個point

不過只係純粹一個小觀察。。。